20/21 Non-Jupas 專區 (41) 未到九月都仲有希望

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

推post愈嚟愈慢了
有冇人會放BU PRA AD呢？

lm

已經寄咗啲documents去hku，點解仲係未收到任何email

Same
master reg都無？

係

啱啱收到ugc嗰邊叫我8月20號interview，不過依家讀緊嗰邊又要係8月29號前交學費，有冇人知ugc會唔會過咗8月先出offer

咩科？

有冇ching仲等緊cityu im/banl

Lm等Hku ba n手飯

想問下喺cc冇讀翻譯，但都係文科仔
有冇機會報cu翻譯？

仲有冇人等緊cityu PPP n手飯？

有呀有呀 有冇group點下人數呀

幫friend 問 bu 社工收哂人未？

點解呢排好似好多人都放咗offer
但係好似無乜人收到/無乜科開始派N手飯咁

想問吓如果gap 一年再報city 係咪都冇hon grad

有冇人最近收到cah offer?

仲有無人等緊city finance ?

有無人等緊itc

有冇ching 黎緊會讀poly SCM

cu仲會唔會有n手飯

報senior ，有機會收到 year 1offer?
可以send email 講？

收到咩

係 有冇得圍爐

依幾日放咗個

gpa幾多

3.5x

有冇BU Biotech消息？

收到中大電話，話睇緊我啲資料，即是點......
利申星期五收到

師兄你gpa 幾多

師兄gpa 幾多

想問下有冇hku / bu / cityu 哂銀時消息

3.5x 你讀呢科？

唔洗

你報定hsu都得 sorry but true

唔係啊 我yr1 黎緊想報哩科 想睇下gpa 個 range 去到邊

啱啱declines

呢兩科呢幾日做曬enroll了
冇就冇

如果Decline完派比我就好
利申3.6x都冇

前日decline咗offer 希望你收到

到底點解今年IM會變左神科

你報左咩科？

呢個gpa有少少....3.6 3.7都有機嘅
本身有冇offer？

唔洗
除非你好有把握考得好好想搏佢大啲機會收你

其實ust bm waitlisted係咪全部人都收到

有im

city個邊要我交academic transcript 但我on9 deadline前兩日先apply 現家未upload send左email同admission個邊講 佢叫我快deadline前一日同我講盡快upload。會唔會咁無左offer

你會收到finance的
加油ching

啱啱decline咗 祝收到

其實cu係咪得好少n手好似唔見有人放cu offer

Ching im 咩stream

Bi

Upload住unofficial 果份先Lo

冇其他offer？

BI

好想收到
心心念念既finance

3.2尾 你呢

3.4x

無

咁都未有 真係含

Itc mkt?

我學生證都整埋

Yesss

想問而家可以點樣reject offer 已經reg咗

打電話

Thanks

7月中打嚟叫我upload野之後就冇哂消息，仲以為有機

睇吓邊科
上年ibba 八月尾仲有人收到

我呢科難啲我報nursing

Good luck

多謝巴打

收到N手飯
讀中大定科大好

科大ee乞食又chur

中大CE同科大EE唔係一樣乞食咩

CE轉做IT狗搵下兩餐易過EE轉IT

[Member]我3.7都無offer [/member]

求offer god比city im n手

city 有無派過econ 俾你?
3.7正常應該有架
除非你報晒兩科

今日打左成朝city dept都無人聽...

正常WFH ，可以email 但會耐d

收到UST EE offer
想問city ece 同 ust ee 有咩分別

仲有機會唔好放棄

有冇人最近收到CityU cah N手飯？

你認錯人了

搞乜

想問cu出咗一科offer後其他choice仲會唔會出offer

你唔係有poly anf咩

Congrats

Waitlisted or under review

冇嘢了sor

congrats，我記得ching你gpa好高

poly fs，anf擺左第二

Cu每科獨立睇 如果其他科想收你會照出俾你

想問polyu 同cityu 打電話係唔係用133 我miss左

唔該曬ching

3日內會收到offer

有冇hku嘅人同我一樣寄左文件status仲係condition met
連master reg email都未收到

我係，佢話收未收到我寄嘅DSE transcript，我依家唯有等去宣誓再寄過去，3個禮拜前放係郵箱依家都未寄到

今日收到佢email叫我盡快寄過去

here

我都想知

我寄曬但唔知佢收到未
佢今日無email俾我催我寄係咪姐係ok
淨係收到faculty嘅o-day email

我懷疑係寄失咗但冇計，唯有寄過

唔係
有來電顯示

有冇仲等緊poly bse既朋友

我frd都等緊，ching,gpa幾多？

有冇ching仲等緊cityu Lingustic as2

CUSIS係咪都有人係話未交$5000留位費

你個frd都係poly hd?

收到咩email？

喔～見到了

Email去department 問會唔會有offer 自己都算幾高分 最後佢地pass翻比admission office 覆翻我 答埋官方野....

其實依家都未收到係唔係已經好危

記得shity mkt個lead話有一年比n手飯
打左十次電話都冇人聽
訓前打最後一次 佢終於聽 佢話佢反緊工
大家記得聽電話
到時冇offer就煩

0 offer?
係嘅我祝你好運

有無人有收到嶺南translate offer?

搞咩？

0 offer
Cgpa 3.36
City ppp bu lingu冇聲氣
中文2咗 冇考igcse
可能gap year
下年想報返edu幼教
最後再諗自資
如果真係要gap
呢一年搵啲咩工做或者有啲咩要喺呢段時間做返？

搵啲同program有關嘅工

越來越少人了

8月尾都就嚟

都預左gap year
同大家講死左早啲中文記得考igcse
唔好好似我咁收左offer 都俾人收翻

由上年10月到姨家 我一直係度

你都係8月3面試等year 1 offer！？

邊間咁痴線
中大好似有得用course補返

一世會記住poly

因為佢condition係叫考翻中文igcse
但中文igcse取消左話退翻錢
poly佢出俾我個陣都7月
問左佢好耐 結果8月先話唔得

下？！
咁都得？

隔離有人中大cgpa 3.1 中文2 無考翻igcse
人地中大都係叫佢上翻中文course
poly好似與世隔絕咁
唔知igcse取消左咁
係我衰 上年9月先知要考igcse
個陣報都係報到今年5月
點知武肺

多謝你
你都要加油啊

Ching GPA 幾多？

唔係冇考IGCSE
報咗係取消咗
我要比埋證明

你就好
我俾埋報名同申請證明
然後再俾埋我再報今年11月嘅證明
結果都係話收翻offer

cgpa 3.16
應唔應該直接應承LingU入yr2 translation？
我知我好渣

放左個city Chinese & history 接穩啦

入啦
3.16都冇咩選擇

Ageing n手係咪已經無了？

利申：0 offer

應該係啦，一早派哂

清 辛苦哂

得大學選擇你就接受佢個offer先

我係下年non jupas嘅
如果想補返ielts同埋igcse要幾時報

ust send email 嚟叫我update成績
係咪即係仲有機？

邊科

SUSEE

掂啦

幾時收到？咩stream?

冇ielts

大勢所”吹”

今朝早 冇詳細問

啱啱放？

我個人認為如果唔係入三大 有冇ielts又唔係真係好有決定性

今年收幾多

今朝

你係cc有冇讀中文course?
我有fd中文2 連igcse都冇考 一樣有offer

Ching cgpa幾多

3.2x

4點收到BU gis 電話問要唔要offer
已放

Gpa 幾多先收到

印象中CC要你sem1讀中文傳意
跟住加一科China-related先畢到業
冇可能冇讀

好似話冇人放，冇哂

我唔係讀cc
同埋都唔係nursing asso
我個課程都有讀中文
當初應該讀cc啊

中文係咪有5以上?

有無Ching 收到ust bba call 問有無興趣讀? 有fd收到call,offer機會大唔大

得4, btw sem4 gpa 3.58

我見今年City Cah 好睇DSE中文

見佢打過嚟都幾意外 但係讀咗兩年中文係時候回頭是岸

想問下如果冇offer，status 係in progress，但今日bu sd email黎話要 upload supporting document 有冇少少機會呢？

Ching係咩科？

終於收到bu acct n手飯真係感動到傻 仲等緊嘅朋友真係唔好放棄 每日都要check下system 同電話

最後祝所有人都一定入到u 冇驚冇險齊齊收到n手飯

希望仲有啦

放咗科大EE出嚟
未有嘅繼續努力

咁知唔知banl收幾多到

我上個月月尾都收到bu email叫我upload transcript
跟住8月頭就食到N手飯 巴打祝你好運

今朝放左bu gis
大家加油

Ching你cah本身係waitlist定pending decision?

我收到offer laaaaaaaaaa
大家唔好放棄希望啊！！！

我係BA year1啊btw我係絲黎🤣

好的

而加盡快報，個人覺得考ielts最好嘅時機係yr1 嘅暑假，但今年可能疫情關係難報左。

如果過左main round先補返，感覺上好似加唔到太多分

Polyu gscm year1 同 hsu mgt year3 大家會點揀

順帶一問 你gpa幾多啊

大

今日仲有打？
有冇咁多個位

平時呢個時候仲有N手 起碼去到8月尾
今年ppp一早冇哂

我仲等緊

好驚佢打比我收唔到電話
知唔知無聽電話會點，會收返你個offer????

唔急畢業同冇咩經濟負擔咪PolyU，享受下U life

2科又唔係啲咩專科，咁就緊係poly

到依家都仲未有Offer好撚驚呀屌你老母

前幾日有個開post cgp3.53+中文5都冇cah offer

咁要睇番係報咩年級entry嘅sem3炒gpa所以冇報到senior entry

咁你全部都係揀year1入？可唔可以講下你收到咩offer

ou translation year2, bu social science year1

求問Ching幾多cgpa ?

3.2幾咋
我咁廢都有得食,正路你都應該收到offer啦

想問近排有無人考過ielts

CU gender 同 City AIS
點揀好

Ching咩科

咁係cu啦。。

睇下自己興趣

cah yr1係waiting list然後收到offer?

2科都係乞食社科
睇校名同自己興趣Lo

yep

我都廢啊我sem4 3.3幾但cgpa拉番都係3.2幾佢要我20號前upload好似好急咁

希望真係好似你咁講啦不過我sem2的確升左d

hku定city？

點會係HKU IM

知唔知hku im收緊幾多分左右，今年？

當然最好兩個都報曬，但個人感覺ielts幫助大好多！因為你英文2左。

igcse感覺上都係搭單叫你meet offer多，去到yr2就唔係點睇。同埋igcse唔使點準備，所以等疫情好返啲就可以快快考。

Ielts就要準備耐啲

都差唔多開學,急都唔出奇
講真佢叫你交野俾佢,梗係想收你先要你咁做啫,如果唔係都唔理你啦
絲打等收offer啦

3.1x

Ching好慘今年poly因為疫情7月中之後reg嘅人係online reg 轉咗online send cert去ar check就得 但最後ar都話唔洗send
如果ching係7月中之後先reg day就唔會無咗個offer

Ching揀咗咩

佢話第2輪offer 🥺 我本身有city econ

日日都有電話咁剌激

希望尼幾日會有好消息啦！ anyway 感謝回覆啊啊啊

我都擔心ielts考唔考到6.5
最怕就係追咗GPA都食唔文科到N手飯

你係咩科asso?

Hkcc 3.29社科
今年冇Offer下年報唔報好
我唔明我呢個分點解都會冇Offer
報咗City ppp bu geog

師兄報左咩

polyu chem technology

City mc

我3.3一樣咩都冇

你報左咩
有咩打算

同我都幾似喎
我bu geog edu geog city ppp
冇晒聲氣 咁你有咩打算

讀sf 唔想返工

唔試吓下年報？

咁你最尾報左讀咩sf

想問一下Poly non-jupas個網 modified 個日期改咗今日即係點

你咩分？

咁都唔低呀
點會要食n手飯

打電話去教務處

今日啱啱收到portal email
但係佢又俾我整學生相又唔俾我整FAA
你收到未？

有staff update過你啲嘢

想咁下咁多位巴絲打知唔知ive除左it同工程科之外既科，易唔易入返ugc？我睇過19-20同20-21個資料，發覺除左呢兩科都好少人入返Ugc。
有冇人知ht啲科易唔易入返？咁少人入得返係因為多人爭定純粹啲人唔想讀？

今年無，下年都有啲難，下年個分應該漲得仲勁

你咩round 報? 我有fd 同你差唔多，有bu offer

main ground
我都見有啲人有
唔通我interview唔好 但我覺得自己幾好

round

我收到了，但尋晚佢先覆我email話未收到我DSE transcript

你有net id未？

打咗去問 一係寄過去 一係send email request in person

佢話我無access right去整學生相我係做master reg最後一版submit之後卡機

我都係乜都話我冇access right
仲要我遲兩日就要reg科，都唔知點撚算

收到UST BM call

last 1個quota

同學留唔留tg？

放咗ais未

恭喜

Hi Ben

唔該晒你

好啊你留tg link我add你啊

想問有冇ching係city im ISSN stream， 想知要reg咩科， 驚reg錯

咁大條link 入去問人會快D

咩link

Ching 幾多gpa

睇置頂啦

poly u 收到offer 交左學費 填埋reg preparetion資料
然後喺咪等佢認證就得？

呢個勁

想問有無人有city psy既offer 好似好少見到有人講？ 如果有 你地gpa咩價位到？

真啊 感覺pass or fail 影響不大
In case 下個sem 仲有p/f

Cityu information Eng
Cityu computing and data Eng
Polyu computing year1
俾個終極n手飯黎啦

add jor la

i c

點解佢冇同我講話要lol，是但la都收左offer、錢又比埋，佢都係要嘅話會搵你

前日EMAIL Cityu 問野
當晚收到7個冇來電顯示嘅 missed call 唔知係咪City
點知尋日City有打返來 係有來電顯示
咁究竟個日會唔會係D offer 電話愈諗愈驚

HT你指邊科 我讀緊AOM依家都未有poly offer 但聽講有師兄3.3 3.2讀poly bu

如果係康體文娛既話機會大唔大？巴打知唔知個位師兄咩科？

姐係你全部電話都無聽？

都要睇下你想讀咩科同自己拎咩GPA 其實好多人讀得IVE都冇諗過會升大學 加上IVE好多人都係hea讀諗住拎個hd就出泥做野 所以冇咩人入返UGC都好正常 機會我諗就一定冇hkcc同其他咁大 但盡力拎高d gpa就一定有機會既
(利申: 你呢科我完全唔知係讀咩 建議你都係問返你d miss有冇師兄升到U同讀咩 佢地會答到你的)

終於收到PolyU offer 我會努力讀書ga la

Ching咩科？

我想問Y1 GPA得2重有冇得追

應該得PolyU？ 我收Offer 係133

你自己計吓數

讀咩科先

入ugc就一定追唔到

有野想問 可唔可以tg你

始終冇咗兩隻腳 有GPA都冇用

Cityu 都會，自己無留意咩？網上有講 office 會133 打電話
不過咁多次都冇聽，咁就2年了

BTW 應該之後會再打電話

8月尾啦 仲有無人等緊

考番igces同ielts咪得

想問offer accepted之後係咪等enrolment

。。。

Polyu offer god

想問Bu poly bba 要幾多Gpa同埋洗唔洗考ielts?

有冇cu chp嘅巴絲？

Yup

有

我都等緊

唔該哂巴打

等到絕望

+1

等offer的日子 晴

沒有u offer的日子 第247日 晴

cihe offer god

收到offer我會生生性性讀書架啦

收到電話要做written test好擔心

難啲如果想升返上去, 建議quit左佢,再讀過

一日一問 有無ching有city psy offer

康體文娛即係sport?

我已經唔識分

等下啦 好快會收到

Poly fintech有無tg gp，我見好似好少人講呢科咁

要怪就怪佢追擊我

岩呀，同埋acs好難同其他asso爭

n hand rice gdddd
offer god

我都想知ACS點解咁慘

今年啲入u率

Offer god
我有書讀就好開心架喇

Offer god 俾offer小弟啦

Gpa幾多？

應該唔係，不過我諗類似

入u嘅人太多啦
18分都入到cu英文
有啲仲離譜

你唔係咁快reject左其他Offer掛

我只係想讀書啫

cgpa 3.9X都無offer

有無師兄知道City Poly大細電分別收幾分，我頭兩個SEM都炒到傻 第三個SEM叫做3.35。想知第四五個SEM持續考得好仲有無希望

Ching 報咩科？year 1 entry?

我都係

Cu英文 18分 係咪真先

Ching你咩科 我3.89得一個水泡科

Ching你咩科？

如果只係收到second priority 嘅科
入到再諗trans科會唔會好過gap year?

Year 1 Media and communication
除左我好似冇乜人講咁

BU BA 啊

社科

Real

但好似有校長推薦

我係
第一次打cut咗 第二次先聽

我收嗰陣係

你係今年9月開始讀？

HT應該冇, 多數都係入Thei , SHAPE
利申:前IVE仔

cityu 定polyu

點解poly year1 entry仲未dead既

Year1 or Year2?
邊間asso禁可憐

想問下BU傳理收緊幾多GPA？同埋dse英文得2 使唔使考返ielts

本年真實例子
1. 3.79 英文2 ielts 6 衰面試=> 無offer
4. ~3.4 => 有offer condi: 3.3

我呀
屌我gpa3.7都冇offer

year 1 entry ?

我有同學都係year 1 entry

真係唔知來緊會點

冇offer已經sad
我老母仲要日日都問我一次有冇通知

你cgpa幾多？

真·同病相憐，日日被人追問，佢估我地唔心急咩

我由每日check一次 email進化到每幾個鐘 check一次
利申 啱啱check完

我都係佢見DSE放榜 話人地放榜 你都仲未有消息我都唔想架

我都係 每日都係度睇連登同email

yr1 3.7可能唔夠高
下年會有架啦 要繼續撐住

IVE CGPA得3.2/4,有無望POLY/CITY 大細電

報咩科？

ive EE?你呢個gpa可以選擇ust ee,poly eie同埋city ece,大電就冇希望

Ageing今年好似得好少位甘
想問下你地gpa幾多同有冇收到interview個啲？

而加cccu仲係cityu上堂？

Year 2喺
Year 1金鐘

考反igcse + 睇下呢2年你個科收分幾多, 睇下下年會唔會報反D 你個分左右既program + 搵相關工作 + plan 定下年如果再係入唔到會點做

IVE
Y1 CGPA：3.38
想問下有無機入3大工程year 1

諗太多

8大都冇份啦Ching

今年報non-jupas一問
想入kongu但英文得3
建唔建議考返個ielts？

係，但聽完咁多位巴絲打講出到嚟都係做啲人工低唔使學歷既工，所以諗緊轉唔轉科好

太空year1

無報hku BA？
Sem 1幾多

報咗呀，都係3.9X

倒數10日

有冇人打過去hku admissions office
成日都唔聽電話

係冇人聽，我打過好多次

Ching gpa幾多

3.4左右今年都好彩執左個bba offer

有冇人呢幾日收到Polyu gscm offer
求n手飯

ielts 冇7 你都唔洗諗

之前打過去department 個邊問野 個staff話佢唔知 叫我打返去admissions office 點知又冇人聽電話

琴晚放左city finance 大家接實

cu ibba仲有冇機會收n手

ppp pm

識人dse有3冇考ielts入咗

其實係咪有個負皮王負皮曬所有comment

發覺睇親校園台啲post
個個comment硬係會有負皮

bot嚟

條友真係好撚煩

竟然
係咪無reference letter/校長推薦信
或者Personal Statement寫柒左

唉等到傻咗
打左去admission 都係叫我等
呢度又冇咩人同我一樣等yr1 media
真係有啲懷疑今年係唔收人

你等緊邊間啊

Bu 又好 City都好有就得

希望你早日收到offer 我等緊bu 因為淨係申請左bu

我見目前資料今年冇人有offer
所以先懷疑一係未派 一係唔收人
報咗2間都冇用好撚灰

Year1呢到

我都唔到我果科有人有offer啊 但佢早幾日叫我upload transcript 有ching話機會比較大 但我都好驚冇offer 係咁等電話等到好焦慮
加油啊！未到9月都唔好放棄！！！

你都好啲 我完全冇聲氣
每日淨係等到詐騙電話

唔好灰！皇天不負有心人！你可以試下打過去office 問下自己係唔係個waiting list度，我有朋友之前試過啊！

Yes

放咗poly balss
希望有人接到

多謝嚟緊呢一星期應該要每日call

唉屌我都仲等緊

有bm仲咁貪心

希望你快啲收到電話

派曬仲點會收到

中文有星啦咁應該
正常情況英文3 冇ielts可以講冇緣三大

我有frd英文2都有hku offer
唔使考番ielts添喎

你又知

個fd琴日收到啵 事前冇電話

咩科

有冇人最近收到/將會放city cah yr1 offer

Igcse

睇到有來電顯示嘅電話會即刻心跳加速

語文科

哭撚咗

你讀唔讀呀ching

你好，依度係大眾銀行

有冇人最近收/放 CityU cah offer?

you mean ibba or bm

其實hku到依家仲會唔會放offer?

BM

唔一定

唔讀呢個就hsu

係，之前無reference letter

夜晚打俾你咁痴線？

sry wfh唔記得做嘢 宜家做翻

Waitlisted/under review

696

咩分左右？

我都嚇親

係就好 我唔想要banl

佢幾點打比你呀？

香港人果然係ot最勁既人類
可唔可以打下俾我

放出 city ppp 同 LU philo，去台灣讀，報左嘅準備收offer啦

去台灣讀邊間？

BU Biotech係咪派晒n手啦？

Bu 前幾日打嚟問有冇興趣讀
之後都仲未有email
好擔心

Ching ppp咩stream?

屌，有聲，次次都係失望收線

同問

睇下大家意見
因為polymkt 收分好似高好多

兩間差唔多
讀得mkt都知要乞
咁就揀間多小小intern同exchange機會既學校增廣見聞好過
依家既老細唔會覺得poly吃香d 兩間差唔多
所以city mkt比較好 CB資源好夠下
同埋shity MKT入面收多垃圾 好易屠

琴晚都收到電話
跪求n手

唉 仲有一個星期 唔想gap 啊

3.89

Same

Year one entry 係難d

中正，仲要用dse個分入，讀兩年asso唔知為咩

y1

灰到爆

Ching gpa?

Banl唔好咩

3.4幾

呢到有幾多人會選擇gap year

呢度希望嚟緊呢個禮拜食到N手飯啦

我擔心緊下年gpa會通脹

報到

唔差我一個

想知gap year 既有冇話想入邊間 U/科 定純粹冇offer想gap多年試下?

你地gpa大概幾多到
我驚我gpa太低 下年都0 offer

想入city cah/bu chi...但兩間都唔收

3.6x
今年係差考翻中文igcse
下年可能gpa通脹
但希望俾個面試機會

文科 3.53 準備gap year

ching想問下n手飯係咪即係其他人唔要個offer
之後u再派個offer俾我哋

btw ching讀咩科

係 宜家已經係終極N手飯時段

UGC offer定生死時刻！！！

其實有offer又點會唔要
除非有多過一個㗎啫

已放hku ba offer
祝各位ching好運

放咗city acct

啱啱收到電話?

唔係呀 之前收到唔記得咗放

year 1 entry 明年請早

本身GPA幾多
最尾揀咗咩

3.6幾 文科都冇?

Cgpa 3.9左右
好好彩收到cu n手飯

翻譯

唉 唔通要留係度拉高個curve 咩
唔甘心

未必啵 佢話收到會email通知我 但我同樣reg晒科

你係咪就咁withdrew acceptance ? 我仲收到佢啲email 好驚佢當我繼續讀

city psy淨係收讀psy嘅人

係咪仲好多人non jupas告急緊

你咩科嘅3.7 先

我文科嚟既 cgpa 3.9X 好撚灰

bu gis有冇人放

Ching 咩stream ？

邊間咁慘

系啊，不過我今日先放，所以未知佢會唔會繼續send email俾我

Ching報左乜

Yr 1 entry bu 同 city 既media and communication
唉 喺度都問咗同答咗兩三次

mecgpa3.4x冇offer

見到文科3.6以上都未必有offer 搞到我勁撚驚下年情況

我理科
好驚下年都係咁

理科3.7都冇offer

冇報水泡科？

水泡科都冇

衰咗interview?

yr1?

想入嘅科都有interview 但冇offer
水泡科冇interview又冇offer

多數year1走到嘅都要3.9or4.0 喎

識人 gpa 3.6幾都走到
利申 一樣科 一樣year 1
我3.7就無offer

我放咗兩星期 仲入到portal

都真
non ju都聽唔少 分唔高都收
真係好睇彩數

可能佢dse高分？

我dse高佢幾分呀dllm

有冇英文3？

有阿唉 睇埋下星期點先

加油 無3 3.79都收唔到 打算trans番入去

Database到左見到有ching3.2有ageing n手
請問係幾多號收到電話

會唔會係core 佢高分d?

可能係我英文2但好遲先考ielts

有冇ching最近收到或者放左city finance既offer？

我商科轉文科 冇3.6 yr1升返yr1三大廢科 加油

其實我係來緊year 2 entry的

來緊應該通脹加油

入咗咩科

有冇人ou 2nd round等緊通知

2nd 係又幾時開始?
利申: 揀咗OU

你指咩幾時開始咩？in？
我乜都唔知⋯⋯mail去問又叫我等下，話咩9月尾都冇先確定係冇
正係知8月24係2nd申請截止，9月10就面試最後我早兩星期申請的

我5月報科
6月 interview
到7月有 offer
咁我應該係屬於 early round

想問問如果要考igcse 應該揀peason 定cambridge 黎考?

pearson 貴但容易
聽聞係小六程度

cambridge 平但難啲
聽聞係初中程度
不過嚟緊好似要考埋文言文

igcse 中文嘅話 之前爬文好似見到有人話 pearson易過cambridge

學校老師話ielts可以8月先考

自己諗,year1 3,4月interview,有咩因素決定出唔出interview/offer比你,咪就係有冇中英文合格囉下年再報啦

我都系好遲先報，8月3申請， 18in， 3日到出offer

我是8月11申請的，14號補交文件，等到好焦慮啊
請問巴打係申請咩科？senior entry？

有冇polyu 岩岩收到offer嘅ching 好驚搞唔切registration 9月頭就開學啦

Ching 收到咩offer 呀

metoo

我個科一直pending
pend左成個月唔知佢想點

environmental science and green management，報senior entry，最後出左yr3 offer

你係咩科 我Linguistic都係pend左成個月

好 唔該你

各位，我見BU同埋Poly U咁耐無結果，仍然“in process”/ “Application being considered”，其實已經係咪fail咗

又唔覺少好多位
見好多同學都收到
好似都派到3.0幾
利申：親生仔

BA media and communication
就嚟講到口臭

我反而呢科一早比佢reject左

我仲等緊，報咗Poly U Management BBA同埋BU HRM，GPA 3.25

你係咪yr3 entry架？我係yr1 entry

想問一問cityu到而加仲係under review係咪代表冇機啦？

建議你上網查下polyu mgt平均cgpa幾多
下年記得睇完先報

唔想打擊你 但你呢個GPA 報PolyU Management冇咩機

未收到

3.0幾都有？
之前第一round conditional 都要3.1

睇Data base ja
不過我同學SEM3 CGPA 3.1x 都收到first round

仲有好似過三就有interview

利申：唔太清楚 淨係知親生仔好多人收到

聽日就係最後一個禮拜

Yr1定yr2?
Yr1就勸你拉高返個gpa，跟住下年報GSCM/ISTL呢啲都會有機，報Mgt真係曬左個位。
Yr2就黎緊一早報HSU好過，事關你呢個gpa都冇咩機會食到BU HRM n手飯

已準備好gap year

早幾日收到offer

我都係yr1

加油阿
Pending 都叫有少少希望
祝你拎linguistic offer la

我asso major psy

睇運氣 同會唔會有其他materiala

senior entry俾city mkt unsuccessful咗
可以疊埋心水gap了

IGCSE幾時退款啊
又話已經去到銀行等過數

如果由一開始已經係under review 呢

BU hrm 收咗27個 除非有人放 但機會應該不大

好多人一早un左你呢科

前幾日報咗non jupas poly醫療
有冇人知幾時會有消息
佢話係2020sep entry 但又咁遲dead

前幾日
下年報過啦

吊 佢又咁遲dead
早知唔鬼報
曬咗350

你asso yr1定sf yr1

你明知佢2020

唔係呀我諗住當second degree
本身dse都夠分入 但衰on9入左engine
其實non jupas係咪唔會consider dse分

以為佢deadline之後一次過出offer

-.-

我上年見過一D一直係under review
最後係有offer既 但真係好少

我只會話你九成以上收左皮

下年再報

超級大傻仔

今年10月再報
太遲啦

Physio?上年打去問佢話唔會shortlist degree holder
只會有食n手飯機會

Radiography呀
但係聽講經jupas就唔會理你係咪degree holder
依家諗住下年報jupas
唉

好想退返個350

Jupas唔會的
有朋友first degree讀完再報jupas入返rd

唔該晒你
唉 又要浪費多一年

想問下Ching pending 收offer機會係咪大啲

大慈善家

冇分別

我前年定上年係聽過有special case 由pending轉番有offer既

但基本上等都係等收皮

我想要

有冇人交完文件去hku仲未收到確認email

收到咩更好？

乜UGC 會睇埋你本身reg嘅英文科

到呢一刻仲未有offer

你幾時寄？有冇打去問

真心咩我都係親生仔啊……你地係社科出身？

多唔多文科仔3.7以上無offer

商科過3.5都唔收咩挽法

你咁高分報水泡正常都唔收你啦

year 1 ?

係 不過想知有無yr2都收唔到offer
有啲擔心下年

講笑定講假啊 好想知依啲3.0既有冇收到interview message個啲因為問過話interview會影響收生要求 得翻一個星期都冇 真心想喊出嚟…

大部分水泡都唔會收高分人
正常見你3.5又讀商
好多時俾offer你最後都唔會讀
不如慳啲時間直接派番低分啦

6科考試
想知python program會點考 唔知你有冇讀過 紙筆寫翻D code出黎?

唔清楚
有fd讀過 佢話好難

通常IS科 Exam係要寫小小code
但基本上好簡單

代價係project好撚煩

考試怕乜
Online exam

但千奇唔好組隊出貓

城大上個sem成村人比人捉

尤其是intro CS科 重災區

想問下大家polyu nonjupas 個edit掣仲喺唔喺度

今年python program係必修 冇得揀
不過好奇考試點問姐

多謝提醒 我都有聽過特登扮組隊 捉人出貓

我今個sem 都要讀
（其他科冇開 迫我屌

師兄你9月 yr 4?

再講自爆

留個tg 交流下？ 雖然冇project

ching gpa 幾多

初黎報到 點都有小小不安

無呀😫

唔明點解你唔報返親生仔啲商科水泡
我fd商科都上返PolyU商科 Top Up

感謝Offer God！
我會努力讀書唔浪費尼個機會！

恭喜你

傳送d好運俾你！🍀 祝你都可以收到offer！佢係今日下午sd email 黎！

拜下offer god先

師兄收到咩

bu?

係啊！

BU BA y1啊 我淨係報左尼個 所以佢唔俾offer我真係冇書讀

恭喜 ps.應該識你

吓 你friend GPA幾多？親生仔3.5已經算低 就算係top up 都已經係垃圾一名

照計Acc 放first choice應該會有
AnF 就上年得兩個位, 自求多福

Ching 收到咩offer

有冇ching 最近收到 CITYU／BU 既 Finance Offer?

師兄cgpa幾多

3.5

？？？真心呢 咁得人驚！

想問下仲有冇poly food safety yr 1 嘅消息？

congratulations!
btw佢有無打電話比你？定直接send email

直接sd email啊！

cityu mgt vs acct
其實係咪正常都應該揀acct

Ching Eng 有4？

佢都係online reg, 所以人人唔同
但係都只係小部份人未reg

acct

識人cg 4.3 先收到
想問下你dse best 5 同英文點?

收到BU soci N手飯大家唔好放棄

下年non ju加油算
利申皮已收

IELTS 6.5

BU Finance 有冇打過電話比你？

想問下non ju ielts 係咪有subscore requirement
我overall 7 writing 得6 係咪要再考過

HKU好似有

你冇左？

有冇人收到bu perm

冇呀

之前有叫我send doc俾佢

感謝offergod

收到咩科？

收到咩科呀師兄

Cu history group

咩科
係咪今日收

最後一星期啦

有冇人上星期收到ust email叫upload final transcript?
up完過左成個星期都冇offer

有冇人報咗city仲係under review / waiting list？

收到咩科

我灰鳩咗 咁耐仲係under review

想問下有冇學校會用6字頭電話打黎？

我仲係waiting list

邊科？

我都係 你咩科
我banl

其實通常accept左offer又交曬資料之後 幾多日內會收到搞enrollment既email
等左幾日都未收到

PPP housing同AIS

岩岩收到hku Im offer, 會放poly istl

我

Ching你 CGPA幾多

你唔係社科仔？
Yr2??

社科唔係都係文科一種？
不過文科類既我都有報

都唔算嘅我諗 我會分到文社商理
Ching睇你gpa都幾高
水泡都收唔到？
定你淨係報咗三大？

係呀 所以上嚟問下 我驚係因為已經無晒offer所以全世界都無咗edit掣

有冇interview ching

你gpa幾多

冇呀，中午收到電話問我想唔想入
話轉頭出叫我我盡快交學費

怕就打去問

City offer god
Bu offer god

Cah

cityu offer god
polyu offer god

有冇人放bu gis或者city ais呀

想問有冇人收到cu econ n手飯

有冇人收到 bu acc 打電話？

polyu 咩科？

有冇人放city im

有冇人放Polyu gscm

啱啱Miss 咗個無來電顯示嘅電話號碼

係咪呢 都話你會收到
恭喜晒

N手飯god
Hku god
PolyU god
Hsu god

Ching 有冇考ielts 嗰啲？

Ching有咩offer

有冇人讀bu isem

poly computing
city cs

我 不過有社科

希望到我

會接實

識有人3.4x IELTS 6 入
我兩樣都高過佢都冇offer

咁低都入到？

上年最少3.6

係呀

banl會睇dse math
有Lv4以上會優先

應該得幾個？ 咁你唔好彩

想要cityu finance
Offer god
我會好好讀

但gpa都應該唔低

越黎越絕望...求下offer god大發慈悲

最後一星期啦
求下offer god比個機會我

me2

我都係housing, 無限under review
寧願佢unsuccessful 我

poly咩科

呢幾日先收到？

呢科唔係
新嗰科就今日

新嗰科咩u咩科
我已經等offer等到打定輸數讀多年asso
其實係咪已經唔會再派offer

多謝ching

Ching仲有冇報其他U？而家好似日日等緊一個唔會嚟嘅offer咁

睇完你覆我d嘢我先淡定左d 原本好擔心

求offer god顯神通賜我polyu offer

本身有poly 同Ling U offer 嘅，不過衰on9 declined 咗

依家等BU GIS 同 City PPP， 如果唔係就要GAP

想知city ais & crim派哂未

Ching介唔介意透露下cgpa幾多

ou 18號interview完過左一星期都未有消息係咪完

Offer god

開sem 啦仆街

自己浪費機會
好難再有下次wo Ching

好低 3.21
希望食到終極n手

死亡倒數

3.1x表示我都想食到終極n手飯

一直同自己講9月前都有希望

3.1嘅我都等緊

想問下有冇收過電話問你有冇興趣但係最尾都攞唔到offer嘅case

想問下edu個offer year寫year 1係咪姐係要year 1讀起？
出個咁嘅offer比我

係，year 1開始，senior 會寫year 3

Bed要由頭讀過 非bed都出year 1咁你知自己咩事

edu u？

Offer god求你賜我polyu offer
Offer god求你賜我polyu offer

有 city 之前有打嚟問有冇興趣 最後unsuccessful 咗

Admin real cls

真

我又要

啱啱bu bba俾左offer我 好感動
sem2 gpa得2.25都入到

2.25真定假

建議冇3.0或以上可以收吓聲先

Ching係BBA in咩？

假膠黎

有冇搵定後路
個個做曬enrolment
最遲既今日都做 因為開始reg科

之後都要搵工啦gap咗一年報又係間間U都冇郁過嘢 poly in過又冇消息 edu之前話有interview 之後話postpone 之後就乜撚都冇

GPA?

今年情況特別
好多學校都會睇重interview表現同personal statement
GPA高更加會直接出offer

唔係想潑冷水
樓上個幾科我個fd3.7都冇offer
反而有中大gender

唉屌認命搵工算

搵住工做先, 下年nonju再報, 不過今次除咗UGC試下報埋top up 同 SF

Pf影響都唔大
我估真係蝕底好小
見個個pf過都收到offer

Ching 你認真？

認真

咩科ching
我等緊 finance

同問 究竟crim會唔會仲有n手飯未派

sem2 2.25啫
可能sem4有3.2 up呢

可唔可以send email問佢派晒未？

打電話都無人聽

Hku IM係咪已經派晒？

最後幾日啦
求下你打個電話
比個讀書既機會我

想問之前好串個條友去咗邊好耐冇見佢好擔心佢

Yr2 Cgpa 4 岩岩收到cityu AIS offer
無諗過真係會收終極n手飯
會放，希望大家都收到offer!

差D睇錯做 cgpa4都要食N手

收到電話定email?

我之前都send過email問派offer進度，次次都收到好官方既回答，敷衍到呢==

例牌答法: Offer會派到8月尾9月頭，如果有offer 會email/打俾你

睇到想死

唔係咩

頹啊聽到絕望呢d回覆，冇就早少少出聲啦點解要拖

啱啱city tvb比左offer....
City tvb同 CU gender點揀好...

CU 啦ching

CU la個名都好聲啲

City係電話定email派

email

但係media野有興趣讀好多

你自己都有答案啦 問嚟做咩
但city media其實唔差

想問下有冇ching e幾日收到 cityu finance / bu finance 既offer????

Email?

自己有答案啦

bba

Why not? 怕你gender悶
Ps: comm人準備讀sosci

crimi stream打去問過 派哂

有冇巴打知city ee係咪派曬啦 3.2X cgpa 都仲等緊offer

冇圖你講乜都得啦

只不過係想講 大家唔好放棄 N手飯好有機會

BU 係唔係仲未派晒offer?

本來放棄左bu 睇完突然又重拾信心
巴打加油

想問你cgpa幾多

之前仲以為你假膠

當我假膠都好正常 因為我自己都唔敢信

今年應該入到bu bba

上年都夠分入 過左mean 不過擺錯jupas

點解唔比一間嘅5000蚊先?

Gpa幾多

year 1

冇野了，以為你senior entry

City Admin Staff WFH果個定係其他？
今年Non Ju post 都幾多奇人異士

有人話個條友好似收到BU offer

咁應該冇點理你GPA
反正你dse都夠入

Ching係咪都等biotech?

唉 gap year

Btw你幾時打去

主要後悔都係poly, 早知問親戚借住sem one 學費先

主要原因都係我on9

Email

Yup!

條友改左名

早2日打 我都想要

um我唔會

有冇ching 最近收到 CITYU／BU 既 Finance Offer?
到而家都冇

含管早講啦 DSE有20分佢當然係睇你個20分